人民日報：明天發起讓愛與和平佔領推特感化港獨份子

讓愛與和平
咁熟口面嘅

愛字頭

老衲呢？